梁愛詩係咪比人鬧到傻左 依家潛晒水

《逃犯條例》修訂草案原定今（12日）在立法會恢復二讀，大批反修例的市民包圍立法會大樓與警方產生嚴重衝突，警方出動警棍、胡椒噴劑、催淚水劑、布袋彈及橡膠彈，以及手擲的催淚彈等驅趕示威者，金鐘一帶現場極為混亂。

下午5時，前律政司司長、基本法委員會前副主任梁愛詩被路人看見，現身立法會示威地點附近的金鐘太古廣場，梁身邊有兩人隨行。有載口罩的示威者認出梁愛詩，結果約十數人在商場內沿路尾隨梁愛詩並向她指罵，有人高呼「死賤種」、「賣港賊」，又用手機拍攝她。梁愛詩不發一言繼續步向港麗酒店，一名白衣男子曾一度想阻擋梁的去路，有人即呼「唔好掂佢」。

叫佢死賤種嗰個巴打做得好

唔鬧班仆街都唔知自己過街老鼠

抵死呀賤婆

做妖婦你估唔洗還？

條賤婦果頭近
宜家好驚俾人咒落地獄

落地獄啦屌你

佢都比人鬧左咁多年啦 都未驚過 中央鬧佢就驚

果日冇人郁手真係已經好克制

但即刻潛水wor

係外國可能分分鐘俾人打死左
香港粗口都無乜幾句

香港人太斯文

打咗佢就可以扮慘
唔著數

外國真係死撚左

如果真係暴徒佢仲有命？

出邊d波飛嚟飛去，梗係坐觀眾席安全啦

係咪證明佢都未摸清中共風向